有無練字撚起到？

巴打用咩筆寫？小弟用開鋼筆
寫得好有風格

HB鉛筆，Double A 紙

又真係唔錯 鉛筆都寫到咁

平時寫字勁樣衰
想學點寫好啲

想問個經字係特登咁寫？

YES

我覺得個經字裝得靚啲

關＿＿

想知練字大家為咩去練字？

想知大家為咩去練字？

留名 啲字好似麥兜咁
試過搵字帖印出嚟跟住寫都冇咩效果
想練係一嚟覺想做嘢唔會失禮
二嚟係想練心

留意下d轉折位，回歸基礎 筆劃順序、力度、字形比例，跟帖都可以學到，不過唔係照抄架

無認真練 玩下

好有個人風格

普通毛筆？定科學毛筆？